[童年回憶]火柴人動畫

細個上d遊戲網有好多火柴人動畫睇,近期發現其中火柴人對Animator系列係呢個人整.
Animator vs. Animation頭三集

除左upload返舊作hd版之外,原來佢仲有出新作,非常高質,更加有故事性.

Animator vs. Animation第四集,同現實結合.同火柴人鬥到去智能手機

Animation vs mincraft. 加入minecraft元素,後面都幾感人

Animation vs. YouTube

另外見佢另一個channel講佢班團隊係minecraft整個吉卜力世界.
自己畫新resources同texture,好犀利

有無人睇小小系列

有睇,好正

以前仲有d lf2動畫好好睇,唔知邊個整